<resources>
    <string name="app_name">E-TIX</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string-array name="film">
        <item>Midnight Show</item>
        <item>Srimulat: Hidup Memang Komedi</item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--  Buat Lokasi Bioskop  -->
    <string-array name="lokasi">
        <item>CIPUTRA WORLD XXI</item>
        <item>GALAXY XXI</item>
        <item>GRAND CITY XXI</item>
        <item>LENMARC XXI</item>
        <item>PAKUWON CITY XXI</item>
        <item>PTC XXI</item>
        <item>TRANSMART RUNGKUT XXI</item>
        <item>TUNJUNGAN PLAZA XXI</item>
    </string-array>

    <!--  Buat Status  -->
    <string-array name="status">
        <item>Now Playing</item>
        <item>UpComing</item>
        <item>Disable</item>
    </string-array>

    <string name="terms_and_conditions">
    <![CDATA[

        SYARAT PENGGUNAAN DI BAWAH INI HARUS DIBACA SEBELUM MENGGUNAKAN APLIKASI INI.

PENGGUNAAN APLIKASI INI MENUNJUKKAN PENERIMAAN DAN KEPATUHAN TERHADAP SYARAT DAN KETENTUAN DIBAWAH INI.
Selamat datang di E-TIX Aplikasi ("Aplikasi) yang dimiliki dan dikelola oleh PT Android Jaya Bersatu suatu perusahaan yang didirikan dan tunduk berdasarkan hukum Negara Republik Indonesia ("AJB").
Syarat-syarat dan ketentuan berikut ini (Syarat Penggunaan) berlaku dalam mengakses, memasang, dan atau menggunakan Aplikasi. Referensi ke Aplikasi dianggap mencakup turunan dari padanya, termasuk namun tidak harus terbatas pada Aplikasi web mobile dan aplikasi. Anda mengakui bahwa Anda telah membaca, memahami, dan menyetujui untuk terikat oleh Syarat Penggunaan yang ditetapkan di bawah ini dan syarat dan ketentuan lainnya dalam kaitannya dengan Aplikasi, termasuk namun tidak terbatas pada kerahasiaan dan FAQ, yang merupakan bagian yang tidak terpisahkan dari Syarat Penggunaan. Anda harus setidaknya berusia tujuh belas (17) tahun untuk menggunakan Aplikasi ini.
Harap diketahui bahwa kami dapat mengubah, memodifikasi, menambah dan menghapus Syarat Penggunaan ini sewaktu-waktu tanpa pemberitahuan sebelumnya. Syarat Penggunaan harus dibaca secara berkala. Dengan terus menggunakan Aplikasi ini setelah perubahan tersebut terhadap Syarat Penggunaan pengunjung, pengguna atau pengguna terdaftar ("Anda" atau "Pengguna") sepakat dan menyetujui perubahan. Jika Anda menggunakan salah satu layanan kami yang lain, maka penggunaan Anda didasarkan pada kepatuhan dan penerimaan terhadap syarat dan ketentuan yang berlaku untuk layanan tersebut.

KETENTUAN UNTUK MENGGUNAKAN APLIKASI

LINGKUP LAYANAN KAMI
1. Aplikasi merupakan perangkat lunak yang menyediakan platform online sehingga Anda dapat menelusuri berbagai pertunjukan film yang sedang diputar saat ini dan atau akan diputar di masa yang akan datang di setiap dan seluruh bioskop-bioskop yang bernaung dibawah AJB (Cinema XXI, Cinema 21, The Premiere) yang berlokasi di seluruh wilayah Negara Republik Indonesia, serta membuat reservasi, pemesanan dan atau pembelian terkait tiket nonton dan F&amp;B ("Layanan"). Dengan meletakkan pesanan melalui Aplikasi, Anda akan dapat memesan dan atau membeli tiket nonton pada Aplikasi kami. Kami akan memberikan konfirmasi pemesanan atau pembelian melalui konfirmasi email dan atau sms. Kami berhak untuk menolak pemesanan sebagaimana diatur di bawah ini.
2. Meskipun kami akan menggunakan keahlian kami dengan hati-hati dalam melakukan Layanan, kami tidak memverifikasi, dan tidak menjamin, bahwa semua informasi yang diberikan akurat, lengkap, benar atau terbaru yang tersedia, dan kami tidak bertanggung jawab atas setiap kesalahan (termasuk kesalahan penempatan dan pengetikan), gangguan (baik sementara dan atau parsial, kerusakan, perbaikan atau peningkatan ke Aplikasi atau sebaliknya), informasi yang tidak akurat, menyesatkan atau palsu atau informasi yang tidak tersampaikan.
3. Anda hanya dapat menggunakan Aplikasi ketika Anda telah mendaftar pada Aplikasi tersebut. Setelah Anda berhasil mendaftarkan diri, Aplikasi akan memberikan Anda suatu akun pribadi yang dapat diakses dengan kata sandi yang Anda pilih.
4. Hanya Anda yang dapat menggunakan akun Anda sendiri dan Anda berjanji untuk tidak memberikan wewenang ataupun akses kepada orang lain untuk menggunakan identitas Anda atau menggunakan akun Anda. Anda tidak dapat menyerahkan atau mengalihkan akun Anda kepada pihak lain. Anda harus menjaga keamanan dan kerahasiaan kata sandi akun Anda dan setiap identifikasi yang kami berikan kepada Anda. Dalam hal terjadi pengungkapan atas kata sandi Anda, dengan cara apapun, yang mengakibatkan setiap penggunaan yang tidak sah atau tanpa kewenangan atas akun atau identitas Anda, pesanan yang diterima dari penggunaan yang tidak sah atau tanpa kewenangan tersebut masih akan dianggap sebagai pesanan yang sah, kecuali Anda memberitahu kami mengenai hal tersebut sebelum AJB memberikan Layanan yang diminta.
5. Perubahan dalam kondisi pasar atau keadaan yang terjadi dapat menyebabkan perubahan dalam waktu singkat, yang menyebabkan informasi tidak akurat atau tidak berlaku. Dalam hal terjadi masalah, layanan pelanggan dapat berusaha untuk membantu Anda dan memenuhi permintaan Anda.
6. Kami memiliki hak untuk tidak menerima setiap pengguna atau pemesanan (atau dalam kasus-kasus tertentu membatalkan konfirmasi pemesanan) berdasarkan kebijaksanaan tunggal kami dan untuk alasan apa pun serta tanpa memberikan alasan penolakan/penampikan/pembatalan. Dalam kasus pemesanan ditolak atau dibatalkan oleh AJB dan pembayaran telah dilakukan, AJB akan mengganti jumlah yang telah dibebankan tanpa biaya lebih lanjut. Kami dapat menghilangkan atau menghapus ("Dihapus") keanggotaan pengguna Aplikasi ini sewaktu-waktu, baik sementara atau permanen. Pengguna yang Dihapus dilarang untuk mencoba menggunakan Aplikasi dengan nama lain atau melalui pengguna lainnya.
7. Anda berjanji bahwa Anda akan menggunakan Aplikasi hanya untuk tujuan yang dimaksud untuk mendapatkan Layanan. Anda tidak diperbolehkan untuk menyalahgunakan atau menggunakan Aplikasi untuk tujuan penipuan atau menyebabkan ketidaknyamanan kepada orang lain atau melakukan pemesanan palsu.

PEMBATALAN
1. Dengan membuat pemesanan, pesanan atau reservasi melalui Aplikasi, Anda menerima dan setuju dengan syarat dan ketentuan yang berlaku, termasuk yang berkaitan dengan kebijakan tentang pembatalan. AJB tidak bertanggung jawab atas setiap pelanggaran syarat dan ketentuan yang disepakati antara pihak ketiga dan Pengguna (jika ada), atau yang didasarkan pada permintaan khusus Pengguna.
2. AJB tidak mengakomodasi proses pembatalan atas pemesanan dan atau pembelian tiket nonton (layanan) yang dilakukan Pengguna.
3. Jika pesanan yang dilakukan melalui Aplikasi ditolak atau dibatalkan oleh Aplikasi / pihak AJB, termasuk dalam kondisi film gagal tayang yang diakibatkan kondisi teknis maupun non teknis, sedangkan pembayaran telah dilakukan secara penuh, Aplikasi akan melakukan penggantian dalam bentuk dana pada saldo Aplikasi sesuai batasan tanggung jawab yang diatur dalam Batasan Tanggung Jawab dari Syarat Penggunaan.
Pengembalian dana tersebut akan dilakukan dalam waktu 2x24 jam pada hari kerja setelah status transaksi dinyatakan dibatalkan.

PERMINTAAN KHUSUS
Dalam hal permintaan khusus sehubungan dengan pemesanan (misalnya: nomor tempat duduk), Pengguna dapat memasukkan permintaan saat melakukan pemesanan di Aplikasi. Permintaan akan diurus berdasarkan kebijaksanaan AJB, berdasar atas ketersediaan dan faktor lainnya.
Dalam hal permintaan khusus sehubungan dengan pemesanan F&amp;B tidak berlaku.

DETAIL DAN PROSEDUR PEMBAYARAN
1. Pengunduhan dan atau penggunaan Aplikasi ini adalah bebas biaya. AJB dapat memperkenalkan pengenaan biaya untuk pengunduhan dan atau penggunaan Aplikasi disetiap saat. AJB akan memberitahu Anda tentang hal ini sebagaimana mestinya agar Anda dapat memutuskan apakah Anda ingin terus menggunakan Aplikasi tersebut atau tidak. Namun demikian, koneksi internet yang dibutuhkan untuk menggunakan Layanan, dan setiap biaya terkait (misalnya biaya data ponsel) yang ditimbulkan oleh penggunaan Layanan tersebut adalah tanggung jawab eksklusif anda dan semata-mata dibebankan kepada Anda.
2. Untuk semua bentuk reservasi, Anda harus melakukan pembayaran sebelum batas waktu yang telah ditentukan. Jika pembayaran tidak dilakukan, maka AJB berhak untuk mengabaikan proses pemesanan.
3. Metode pembayaran termasuk namun tidak terbatas pada transfer bank dan kartu kredit. Untuk pembayaran melalui transfer bank, Anda harus memberikan tanda terima transfer bank sebagai bukti pembayaran reservasi yang tercantum dalam email konfirmasi AJB. Anda harus mengikuti prosedur yang terdapat dalam email konfirmasi.
4. Untuk metode pembayaran lainnya seperti kartu kredit, Anda harus mengikuti prosedur yang dinyatakan oleh AJB dan atau penyedia layanan pembayaran terkait.
5. Setelah Anda melakukan pembayaran penuh atas transaksi tiket nonton dan F&amp;B, AJB akan menempatkan pesanan dan mengeluarkan kode reservasi, yang akan disertai dengan :
- Jumlah Tiket;
- Jadwal Tayang;
- Sisa Saldo;

PEMBAYARAN DENGAN KARTU KREDIT &amp; PENIPUAN
1. Dalam hal adanya penipuan kartu kredit atau penyalahgunaan atas kartu kredit anda oleh pihak ketiga, Anda harus segera menghubungi bank atau penerbit kartu anda setelah Anda mengetahui adanya penyalahgunaan tersebut. Dalam hal ini, AJB tidak akan bertanggung jawab atas setiap kejadian penipuan kartu kredit atau penyalahgunaan atas kartu kredit anda oleh pihak ketiga, tanpa mengesampingkan apakah kejadian penipuan atau penyalahgunaan tersebut dilakukan melalui jasa AJB. AJB tidak berkewajiban untuk melakukan pengembalian pembayaran atau membayarkan kembali kepada Anda sebagai akibat dari penipuan tersebut. Kami tidak bertanggung jawab atas penipuan atau penyalahgunaan atas kartu kredit Anda apabila hal tersebut dilakukan melalui aplikasi atau server selain milik kami atau apabila hal tersebut merupakan akibat dari kesalahan atau kelalaian Anda sendiri. Apabila Anda mencurigai adanya pemesanan tidak sah atau penipuan yang dilakukan pada AJB, Anda harus segera menghubungi tim Customer Service kami.
2. Anda harus menggunakan kartu kredit atau kartu debit yang Anda miliki, diterbitkan dengan nama Anda, dan pastikan bahwa ada dana yang memadai untuk menutupi biaya transaksi. Anda menerima tanggung jawab keuangan untuk semua transaksi yang dilakukan atas nama Anda atau akun Anda.
3. Anda harus memastikan bahwa rincian yang Anda berikan kepada kami adalah sepenuhnya benar, tepat dan akurat. AJB berhak untuk tidak menerima kartu kredit tertentu. AJB dapat menambah atau menghapus metode pembayaran lainnya atas kebijaksanaannya.
4. Dalam kasus tertentu, kami mungkin memerlukan informasi tambahan atau verifikasi untuk memvalidasi dan mengkonfirmasi pemesanan, seperti yang dijelaskan secara lebih rinci dalam Aplikasi. Pemesanan tidak dikonfirmasi sampai Anda telah menerima sms konfirmasi. Jika terjadi penipuan atau ditentukan akan terjadi, maka pemesanan tidak akan lagi tersedia atau secara otomatis menjadi tidak berlaku. AJB tidak akan memikul tanggung jawab apa pun. Jika Anda memilih untuk tidak mengirimkan informasi tambahan, reservasi tidak akan diselesaikan dan akan menjadi tidak berlaku.

HAK DAN KEWAJIBAN
1. AJB dengan ini memberikan pengguna hak terbatas tertentu (merupakan "Lisensi Terbatas"), yang tidak dapat dipindahkan atau didelegasikan, untuk mengakses dan menggunakan Aplikasi sejauh mana dinyatakan diizinkan oleh Syarat Penggunaan ini. Sehubungan dengan Lisensi Terbatas ini, kami tidak akan memberikan Anda hak atau lisensi sehubungan dengan penggunaan Aplikasi, hak atau lisensi yang tidak diberikan secara tersurat, sepenuhnya dimiliki oleh AJB atau pemilik pihak ketiga lainnya dari lisensi tersebut. Konten yang tersedia di Aplikasi (termasuk infrastruktur perangkat lunak yang digunakan untuk menyediakan Konten) sepenuhnya dimiliki oleh AJB atau pemasok dan penyedia layanannya. Anda dapat menggunakan Aplikasi tersebut untuk menaruh pesanan dan Anda dengan ini menyatakan dan menjamin bahwa Anda tidak akan mengajukan permintaan reservasi palsu atau spekulatif untuk mengantisipasi pemesanan yang tersedia. Anda dengan ini menyatakan untuk memastikan bahwa informasi pembayaran yang Anda berikan adalah benar dan sepenuhnya akurat. Anda juga menjamin untuk memberikan alamat surat elektronik yang tepat dan akurat, alamat surat menyurat dan atau rincian informasi kontak Anda.
2. Berkaitan dengan Syarat Penggunaan dari Aplikasi, Anda setuju untuk tidak menggunakan Aplikasi atau Konten untuk tujuan komersial atau baik secara langsung maupun tidak langsung untuk tujuan selain penggunaan pribadi atau untuk yang melanggar hukum (dilarang oleh hukum) atau melakukan tindakan yang melanggar Syarat Penggunaan tersebut. Kecuali dengan kesepakatan tertulis dari AJB, Anda setuju untuk tidak memodifikasi, menyalin, mendistribusikan, mengirimkan, menampilkan, mereproduksi, mempublikasikan, melisensikan, menciptakan karya turunan dari mentransfer, atau menjual atau menjual kembali setiap informasi, perangkat lunak, produk atau layanan yang diperoleh sehubungan dengan Aplikasi. Selain itu, Anda setuju untuk tidak :
I) menggunakan Aplikasi ini atau konten untuk tujuan komersial tanpa izin tertulis dari AJB;
II) mengakses, memonitor atau menyalin konten pada Aplikasi menggunakan teknologi, perangkat lunak, atau program apa pun baik secara manual atau otomatis untuk tujuan apa pun tanpa izin tertulis dari AJB;
III) melakukan tindakan apa pun yang membebani atau mungkin membebani, tanggungan yang tidak wajar pada Aplikasi atau infrastruktur kami;
IV) membuat tautan utama ke Aplikasi ini (termasuk namun tidak terbatas pada jalur pemesanan) untuk tujuan apa pun tanpa persetujuan tertulis dari AJB);
V) menjual kembali, menggunakan, menyalin, melakukan pengawasan (seperti menggunakan atau memasang program spider atau scrape), menampilkan, mengunduh atau melakukan produksi konten apa pun, perangkat lunak, produk, layanan yang tersedia melalui Aplikasi untuk tujuan komersial atau tujuan/kegiatan kompetisi;
VI) mereproduksi Aplikasi (melalui "frame"atau "mirror") atau mengatur bagian dari Aplikasi ini pada setiap Aplikasi web lain tanpa persetujuan tertulis sebelumnya;
VII) mengirim pengumuman ke atau melalui Aplikasi yang melanggar hukum, peraturan, atau aturan, atau yang dapat mendukung kegiatan yang melanggar hukum atau kegiatan kriminal;
VIII) mengirimkan atau menyediakan tautan ke atau mengirimkan pengumuman yang mengandung materi yang dapat dianggap berbahaya, cabul, pornografi, tidak senonoh, kekerasan, rasis, atau merupakan diskriminasi, hinaan, ancaman, pelecehan, penindasan, kebencian atau materi tidak menyenangkan lainnya, sesuai dengan kebijaksanaan AJB ini;
IX) mengirimkan atau menyediakan tautan ke setiap pengumuman yang mengandung bahasa pencemaran nama baik, fitnah, dan kebohongan;
X) mengirimkan atau melakukan pengumuman yang mungkin melanggar kekayaan intelektual atau hak-hak lain dari entitas atau orang tertentu, termasuk namun tidak terbatas pada hak cipta, paten, merek dagang, rahasia dagang atau informasi rahasia atau publikasi;
XI) mengirimkan pengumuman ketika dilarang oleh hukum yang berlaku atau melanggar hak dan kewajiban yang ada berdasarkan hubungan kontraktual;
XII) meniru orang atau kelompok apa pun, atau menyatakan dengan keliru atau salah mengemukakan kepada seseorang atau entitas terhadap hubungan atau mengambil identitas palsu jika tujuannya untuk menyesatkan, menipu atau memperdaya;
3. Kecuali ditentukan lain secara tegas, situs web tidak diizinkan untuk membuat tautan kehalaman lain selain halaman utama Aplikasi atau frame atau halaman web atau materi yang terkandung di dalamnya, atau membuat tautan ke aspek Aplikasi dalam bentuk email dengan tujuan komersial tanpa persetujuan tertulis yang dinyatakan oleh AJB.
4. Dengan menempatkan pesanan melalui Aplikasi ini, Anda dengan ini menyatakan dan menjaminbahwa Anda tidak dikenakan larangan atau pembatasan apa pun oleh program sanksi apapun, atau dikenakan hukuman di bawah rezim anti pencucian uang mana pun.

PEMBATASAN PENGGUNAAN
Anda dengan ini setuju untuk tidak menggunakan Aplikasi atau Konten untuk kegiatan yang tidak sah atau melanggar hukum. Anda setuju bahwa Anda tidak akan menggunakan peralatan apapun, perangkat lunak, atau teknologi lainnya yang mungkin menghambat atauberusaha menghalangi pengoperasian Aplikasi ini. Anda setuju untuk tidak menggunakan Aplikasi ini atau kontennya untuk tujuan komersial. Anda setuju untuk tidak berupaya, membuat, mencari, menggunakan atau mengirim sarana otomatis atau bentuk lain dari teknologi untuk mengumpulkan atau mendapatkan informasi dari Aplikasi ini, atau cara lain untuk berinteraksi dengan Aplikasi ini.

HAK KEKAYAAN INTELEKTUAL
1. Semua Hak Kekayaan Intelektual dalam Aplikasi ini dimiliki oleh AJB. Semua informasi dan bahan, termasuk namun tidak terbatas pada, perangkat lunak, teks, data, grafik, citra, suara, video, merek dagang, logo, ikon, kode html dan kode lainnya, dan nama produk F&amp;B dalam Aplikasi web ini dilarang untuk dipublikasikan, dimodifikasi, disalin, direproduksi, digandakan atau diubah dengan cara apapun di luar wilayah Aplikasi ini tanpa izin tertulis yang dinyatakan oleh AJB. Jika Anda melanggar hak-hak ini, AJB berhak untuk membuat gugatan perdata untuk jumlah keseluruhan kerusakan atau kerugian yang diderita. Pelanggaran-pelanggaran ini juga bisa merupakan tindak pidana.
2. AJB dan atau perusahaan afiliasinya adalah pemilik hak kekayaan intelektual tertentu ("Hak Kekayaan Intelektual"), termasuk namun tidak terbatas pada nama domain, Aplikasi, merek dagang, konten, hak cipta, merek layanan, logo, simbol atau desain lainnya, nama produk F&amp;B, dll. Tidak ada di dalam persetujuan ini yang akan ditafsirkan sebagai memberikan Anda lisensi atau hak apapun, tersirat atau sebaliknya, untuk menggunakan, memiliki, mendistribusikan atau memodifikasi Kekayaan Intelektual AJB mana pun. Produk lain dan nama perusahaan yang terkandung dalam Aplikasi, termasuk nama, merek dagang, tanda, merek layanan, logo, simbol atau desain lainnya dapat dimiliki atau dilisensikan untuk digunakan oleh pihak ketiga. Penggunaan hak kekayaan intelektual oleh pihak ketiga di Aplikasi ini tidak dianggap sebagai suatu rekomendasi atau pemberian sponsor terhadap Aplikasi oleh pihak ketiga. AJB memiliki hak cipta pada Aplikasi, dan Anda dilarang untuk menggunakan, memiliki, mendistribusikan atau memodifikasi Kekayaan Intelektual mana pun tanpa persetujuan yang dinyatakan oleh AJB.
3. Aplikasi ini berisi Kekayaan Intelektual AJB, termasuk namun tidak terbatas pada teks, perangkat lunak, foto, grafik, video, musik dan suara. Seluruh Konten Aplikasi ini dilindungi oleh undang-undang hak cipta. Kami dan pemberi lisensi kami memiliki hak cipta dan atau hak-hak lainnya atas pemilihan, koordinasi, pengaturan, dan perbaikan Konten dan Konten asli. Anda tidak boleh memodifikasi, mereproduksi, menyalin, melakukan, menampilkan, mempublikasikan, atau mengeksploitasi Konten, secara keseluruhan atau sebagian, kecuali dinyatakan lain secara tegas dalam Syarat Penggunaan ini.
4. Kecuali ditentukan lain, perangkat lunak yang diperlukan untuk penyediaan layanan, perangkat lunak yang tersedia untuk digunakan pada Aplikasi ini, dan Hak Kekayaan Intelektual dalam Konten di Aplikasi dimiliki oleh AJB, perusahaan afiliasinya atau perusahaan yang terkait, pemberi lisensi, pemasok dan penyedia konten. AJB tidak akan bertanggung jawab atas kekayaan intelektual yang dimiliki oleh pihak ketiga atau atas pelanggaran hak kekayaan intelektual yang dimiliki oleh pihak ketiga.
5. Anda dapat menggunakan informasi di Aplikasi hanya untuk penggunaan pribadi, non-komersial. Kecuali ditentukan lain, dan secara tegas diizinkan oleh hukum hak cipta, Anda tidak dapat menyalin, mereproduksi, mendistribusikan, mengirimkan ulang, mempublikasikan atau sebaliknya mengeksploitasi secara komersial setiap unduhan yang Anda buat dari Aplikasi tanpa izin dari pemilik hak kekayaan intelektual. Bahkan jika Anda mendapatkan izin yang diperlukan, Anda dilarang untuk melakukan perubahan atau penghapusan. Anda dengan ini menerima dan setuju bahwa mengunduh setiap Kekayaan Intelektual tidak memberikan Anda hak atas mereka.
6. Kami dapat menyediakan tautan ke situs-situs lainnya yang dikelola oleh pihak lain, dengan mengeklik pada tautan, Anda dengan ini mengemukakan, mengakui dan setuju bahwa tindakan tersebut merupakan tindakan sukarela Anda untuk melihat atau mengunjungi situs lain yang AJB tidak memiliki pengawasan atau bertanggung jawab terhadapnya.
7. AJB dalam membuat Aplikasi, menyiapkan kode sumber dan melakukan dukungan perangkat lunak, dapat melisensikan penggunaan perangkat lunak sumber terbukadari pihak ketiga melalui GNU General Public Licence ("GPL"), Setiap penggunaan AJB terhadap perangkat lunak sumber terbuka AJB dan hak kekayaan intelektual pihak ketiga adalah dengan lisensi atau izin yang diperlukan.

KLAIM PELANGGARAN HAK KEKAYAAN INTELEKTUAL
1. Jika terdapat bukti pelanggaran Hak Kekayaan Intelektual Anda, maka Anda atau perwakilan Anda (secara bersamaan, "Pengirim") dapat mengirimkan pemberitahuan yang berisi rincian sebagai berikut yang terdata di bawah ini:
I) Nama danalamat Pengirim;
II) Dalam hal Pengirim bukan pemilik Hak Kekayaan Intelektual atau lisensi eksklusif, maka harus mencantumkan nama dan alamat pemilik Hak Kekayaan Intelektual;
III) Dalam hal alamat Pengirim tidak di Indonesia, Pengirim harus memberikan alamat sementara di Indonesia;
IV) Nomor telepon, faksimili (jika ada) dan alamat surat elektronik Pengirim;
V) Detail yang cukup sehingga dapat membuktikan adanya pelanggaran hak kekayaan intelektual, termasuk alamat online dari salinan elektronik;
VI) Permintaan Pengirim untuk menghapus atau menonaktifkan akses ke salinan elektronik atau versi yang dilanggar;
VII) Pernyataan bahwa Pengirim dengan itikad baik mengenali adanya pelanggaran sebagaimana diidentifikasi dalam ayat (5) pada Pasal ini;
VIII) Pernyataan bahwa informasi yang diberikan dalam pemberitahuan akurat;
IX) Pernyataan bahwa Pengirim (a) adalah pemilik atau pemegang eksklusif Hak Kekayaan Intelektual yang dilanggar; atau (b) memiliki kewenangan hukum untuk bertindak atas pemilik atau pemegang eksklusif; dan
X) Pernyataan bahwa Pengirim tunduk pada hukum Indonesia dan bahwa semua klaim, perselisihan, kontroversi atau perbedaan yang timbul dari pelanggaran hak kekayaan intelektual harus terlebih dahulu diajukan ke Badan Arbitrase Nasional Indonesia (BANI) untuk penyelesaian melalui mediasi sesuai dengan Prosedur Mediasi yang berlaku untuk saat ini. Pengirim harus menyatakan bahwa mereka setuju untuk berpartisipasi dalam mediasi dengan itikad baik dan berusaha untuk mematuhi persyaratan dari penyelesaian yang dicapai.
2. Surat tersebut harus ditandatangani oleh pengirim dan disampaikan secara fisik ke alamat berikut:
PT. Android Jaya Bersatu
Jl. Siwalankerto
Surabaya
3. Kami akan meninjau dan menangani pemberitahuan sesuai dengan persyaratan di atas dan sesuai dengan hukum Indonesia.
4. Anda setuju untuk mengganti kerugian dan tidak menyalahkan kami atas setiap kerugian atau kerusakan yang mungkin terjadi sebagai akibat dari penipuan, pemalsuan atau tuduhan palsu dari pelanggaran hak kekayaan intelektual.


DISCLAIMER
ANDA DENGAN INI MENYATAKAN UNTUK DAN SETUJU BAHWA SEJAUH MANA DIIZINKAN OLEH HUKUM YANG BERLAKU:
1. LAYANAN DAN KONTEN APLIKASI INI DIBERIKAN BERDASARKAN "SEBAGAIMANA ADANYA" DAN "SEBAGAIMANA TERSEDIA". KAMI DENGAN INI MENYATAKAN SECARA TEGAS BAHWA KAMI TIDAK MEMBUAT GARANSI ATAU JAMINAN APA PUN, BAIK TERSURAT MAUPUN TERSIRAT, SEHUBUNGAN DENGAN KELAYAKAN USAHA DARI PRODUK ATAU LAYANAN, ATAU KESESUAIAN PRODUK DAN LAYANAN YANG KAMI SEDIAKAN UNTUK TUJUAN TERTENTU DAN MENENTANG PENYALAHGUNAAN HAK-HAK MANA YANG BERLAKU;
2. KAMI TIDAK MENJAMIN BAHWA: (i) FUNGSI, LAYANAN DAN FITUR KEAMANAN YANG DISEDIAKAN DALAM APLIKASI INI TIDAK AKAN TERGANGGU ATAU BEBAS DARI KESALAHAN; (Ii) KESALAHAN ATAU KEGAGALAN AKAN DIPERBAIKI; ATAU (iii) APLIKASI ATAU SERVER MEMBERIKAN LAYANAN YANG BEBAS DARI VIRUS, MALWARE ATAU KOMPONEN BERBAHAYA;
3. KAMI TIDAK MENJAMIN AKURASI, KEASLIAN, INTEGRITAS ATAU KUALITAS KONTEN, APLIKASI ATAU SUMBER DAYA YANG TERSEDIA UNTUK DAN DARI APLIKASI TERMASUK, NAMUN TIDAK TERBATAS PADA, SETIAP GARANSI BAHWA KONTEN, APLIKASI ATAU SUMBER BEBAS DARI SUMBER MATERI YANG JAHAT, TIDAK SENONOH ATAU KONTROVERSIAL;
4. SETIAP MATERI UNDUHAN ATAU LAINNYA YANG DIPEROLEH MELALUI PENGGUNAAN LAYANAN INI MERUPAKAN TANGGUNG JAWAB DAN RISIKO ANDA SENDIRI. ANDA SECARA SUKARELA MENANGGUNG RISIKO TERSEBUT, DAN ANDA AKAN SEPENUHNYA BERTANGGUNG JAWAB ATAS KERUSAKAN PADA SISTEM KOMPUTER ANDA ATAU HILANGNYA DATA YANG TERJADI AKIBAT MENGUNDUH MATERI YANG DISEDIAKAN.

BATASAN TANGGUNG JAWAB
1. Setiap tuntutan terhadap kami dalam hal apapun oleh Anda, akan dibatasi dengan jumlah total yang sebenarnya dibayar oleh dan atau terhutang pada Anda ketika menggunakan Layanan selama peristiwa yang menimbulkan klaim tersebut. Dalam hal apapun kami dan atau pemberi lisensi kami tidak akan bertanggung jawab kepada Anda atau siapa pun atas biaya, bunga, kerusakan atau kerugian dalam segala jenis atau bentuk (termasuk cidera pribadi, gangguan emosi dan hilangnya data, barang, pendapatan, keuntungan, penggunaan atau keuntungan ekonomi lainnya). Perusahaan dan atau pemberi lisensinya tidak akan bertanggung jawab atas kerugian, kerusakan atau cidera yang mungkin ditimbulkan oleh atau disebabkan oleh Anda atau pada setiap orang untuk siapa Anda telah memesan Layanan, termasuk namun tidak terbatas pada kerugian, kerusakan atau cidera yang timbul dari, atau dengan cara apapun sehubungan dengan Layanan dan atau Aplikasi, termasuk namun tidak terbatas pada penggunaan atau ketidakmampuan untuk menggunakan Layanan dan atau Aplikasi.
2. Anda secara tegas mengesampingkan dan melepaskan kami dari setiap dan semua kewajiban, tuntutan atau kerusakan yang timbul dari atau dengan cara apapun sehubungan dengan pihak ketiga lainnya. AJB tidak akan menjadi pihak dalam sengketa, negosiasi sengketa antara Anda dan pihak ketiga lainnya. Tanggung jawab untuk keputusan yang Anda buat atas Layanan yang ditemukan melalui Aplikasi merupakan tanggung jawab dan melekat seutuhnya dengan dan pada Anda. Anda secara tegas mengesampingkan dan melepaskan kami dari setiap dan semua kewajiban, tuntutan, penyebab tindakan, atau kerusakan yang timbul dari penggunaan Layanan, perangkat lunak dan atau Aplikasi, atau dengan cara apapun terkait dengan pihak ketiga lainnya yang diperkenalkan kepada Anda melalui Aplikasi.
3. Anda setuju untuk membebaskan PT AJB dari setiap tuntutan yang berhubungan dengan gangguan kesehatan dan rasa yang tidak sesuai dengan ekspektasi.

GANTI RUGI
Anda dengan ini setuju untuk mengganti kerugian dan tidak menyalahkan AJB dan karyawannya, afiliasi, staf dan mitra, dari dan terhadap setiap dan semua klaim, tuntutan, kewajiban, kerusakan atau kerugian termasuk biaya hukum, yang timbul sebagai akibat dari klaim pihak ketiga sehubungan dengan: (a) Penggunaan Anda terhadap Aplikasi; (B) Konten yang diberikan, disediakan atau diakses melalui Aplikasi ini; © Pelanggaran Anda terhadap Syarat Penggunaan tersebut; (D) Pelanggaran hak atau kewajiban lainnya; dan atau (e) Setiap tindakan atau kelalaian oleh Anda, baik lalai, melanggar hukum atau lainnya.

TAUTAN DAN KONTEN PIHAK KETIGA
Aplikasi ini mungkin mengandung tautan ke situs web yang dioperasikan oleh pihak lain selain AJB. Kami tidak mengontrol situs-situs atau tautan tersebut dan tidak bertanggung jawab atas konten atau privasi atau kegiatan lain dari situs tersebut. Kami, atau pihak ketiga lainnya, dapat mengunggah secara otomatis hasil pencarian atau memberikan tautan ke situs lain. Kami memberikan kesempatan bagi pihak ketiga untuk memberikan, memuat, mengirimkan atau sebaliknya menyediakan segala informasi, data, teks, citra, suara, grafik, video, pesan, ulasan, atau bahan lainnya ("Konten") melalui Aplikasi ini. Kami tidak mengulas dan atau tidak memiliki kontrol atas situs, sumber, dan Konten. Anda setuju bahwa kami tidak bertanggung jawab atas konten atau ketersediaan situs dan sumber daya tersebut, dan kami tidak mendukung atau merekomendasikan dan tidak bertanggung jawab atas asal-usul situs atau Konten. Anda setuju untuk membebaskan kami dari dan terhadap setiap dan semua kewajiban, pengeluaran, kerugian, atau kerusakan, secara langsung atau tidak langsung yang disebabkan atau diduga disebabkan oleh atau sehubungan dengan penggunaan atau akun untuk Konten, situs atau sumberdaya.

PRIVASI
AJB menghargai kerahasiaan Pengguna. AJB akan berusaha keras untuk mematuhi persyaratan perundangan perlindungan data yang relevan saat melakukan kewajibannya menurut Syarat Penggunaan ini. Sebuah dokumen Kebijakan Privasi yang terpisah mengatur hak dan kewajiban AJB dan pengguna dalam kaitannya dengan privasi, tersedia di sini.

HUKUM YANG MENGATUR
Syarat Penggunaan ini akan diatur oleh dan ditafsirkan sesuai dengan dengan Hukum Negara Republik Indonesia.

PENYELESAIAN PERSELISIHAN
Dalam hal terjadi perselisihan yang timbul dari atau sehubungan dengan Syarat Penggunaan ini, kedua Pihak akan pertama-tama membahas dengan itikad baik untuk mencapai penyelesaian damai dalam waktu enam puluh (60) hari kalender sejak tanggal pemberitahuan perselisihan. Namun, jika perselisihan tersebut tidak dapat diselesaikan melalui musyawarah dalam waktu enam puluh (60) hari kalender, maka harus dirujuk ke BANI sesuai dengan prosedur Arbitrasi yang berlaku untuk saat ini. Jika perselisihan tetap belum terselesaikan, hal itu akan diajukan ke yurisdiksi eksklusif dari Pengadilan Negeri Jakarta Pusat.

UMUM
1. Syarat Penggunaan ini akan mengatur seluruh perjanjian dan pemahaman antara Anda dan AJB pada pokok daripadanya, dan akan menggantikan semua perjanjian sebelumnya, baik tertulis atau lisan, antara Anda dan AJB tentang pokok dari padanya.
2. Jika Anda menggunakan Aplikasi untuk atau atas nama pihak ketiga ("Pihak Ketiga"), seperti anggota keluarga atau teman, Anda bertanggung jawab atas setiap kesalahan dalam keakuratan informasi yang diberikan sehubungan dengan penggunaan tersebut. Selain itu, Anda harus menginformasikan Pihak Ketiga dari semua Syarat Penggunaan yang berlaku. Bila menggunakan Aplikasi untuk atau atas nama Pihak Ketiga, Anda setuju untuk mengganti kerugian dan tidak menyalahkan AJB dari dan terhadap setiap dan semua kewajiban, kerugian, kerusakan, gugatan dan klaim termasuk biaya hukum, yang timbul dari atau terhubung dengan pelanggaran Syarat Penggunaan tersebut atau kelalaian oleh Anda dan atau Pihak Ketiga.
3. Dalam hal bahwa ketentuan apa pun ditetapkan untuk tidak dapat dilaksanakan atau tidak sah, oleh pengadilan dari yurisdiksi yang kompeten, maka ketentuan tersebut akan tetap diberlakukan sejauh diizinkan oleh hukum yang berlaku dan ketetapan tersebut tidak akan mempengaruhi validitas dan keberlakuan dari setiap ketentuan lainnya yang tersisa. Ketentuan yang terputus harus digantikan dengan ketentuan yang mendekati kata-kata asli dan maksud sebanyak mungkin.
4. Kegagalan salah satu Pihak untuk melaksanakan setiap ketentuan dari Syarat Penggunaan ini kapan saja tidak akan ditafsirkan sebagai pelepasan hak masing-masing Pihak untuk melaksanakan pelanggaran ketentuan tersebut atau setiap ketentuan lainnya dalam Syarat Penggunaan ini atau sebagai pelepasan dari pelanggaran yang terus-menerus, yang berikut atau yang menyusul atas setiap ketentuan atau ketentuan lainnya dari Syarat Penggunaan ini.
5. Anda tidak dapat menyerahkan atau mengalihkan hak atau kewajiban Anda menurut Syarat Penggunaan ini, tanpa persetujuan tertulis kami sebelumnya.
6. Kami berhak untuk mengubah atau mencabut Syarat Penggunaan (atau bagiannya) atas kebijaksanaan tunggal kami. Kami dapat mengubah Syarat Penggunaan kapan saja dengan memasang perbedaannya pada Aplikasi. Versi terbaru dari Syarat Penggunaan akan menggantikan semua versi sebelumnya.
7. Kecuali dinyatakan lain, tidak ada dalam Syarat Penggunaan ini yang dimaksudkan untuk memberikan kepada pihak ketiga manapun setiap hak untuk melaksanakan syarat apa pun atau untuk memberikan pada pihak ketiga manfaat apapun menurut Syarat Penggunaan ini. Penerapan Undang-Undang(Cap. 53B) Kontrak (Hak Pihak Ketiga) dan setiap kembali berlakunya secara tegas dikecualikan.
8. Pemberitahuan diberikan menurut Syarat Penggunaan ini harus dianggap layak dengan pertimbangan jika Syarat Penggunaan tertulis dan diteruskan melalui pos terdaftar atau layanan pengiriman tercatat atau setara kepada salah satu Pihak (di alamat terdaftar kami, atau diberitahukan lain).

FORCE MAJEURE
1. AJB tidak akan bertanggung jawab atas performa yang tidak dilakukan atau pelanggaran Syarat Penggunaan ini, seperti kegagalan transaksi, akses terbatas ke Aplikasi, atau setiap kerusakan atau bahaya kepada pengguna yang disebabkan oleh tindakan atau kondisi apa pun di luar kontrol yang wajar baik oleh Anda atau Kami ("Peristiwa Force Majeure"). Peristiwa Force Majeure termasuk namun tidak terbatas pada bencana alam (banjir, gempa bumi), epidemi,kerusuhan, pernyataan perang, perang, aksi militer, tindakan teroris, embargo, sanksi, perubahan undang-undang atau peraturan, petir, badai/topan/siklon, mogok kerja, demonstrasi, dan sebagainya.
2. AJB tidak akan bertanggung jawab atas setiap kerusakan atau kerugian yang disebabkan oleh cara apa pun kepada pihak mana pun jika AJB tidak dapat memproses pesanan Anda karena Peristiwa ForceMajeure.

Desember 2023 AJB
    ]]>
</string>

</resources>